有餐廳[扮黃]呃生意

利申先,無得fc,唯一證據係我口供,信不信係自由
因為事源係我今朝坐車聽到
坐我後面條友講電話,以為好細聲無人聽到
內容大概係讚佢老細好醒,聽到果檯係有黃絲討論就走埋去扮晒支持大家
之後結果引到有人上網唱好佢間鋪,叫人多d去

但係佢老細就一路恥笑大家,一路去撐警大會
sorry,我唔影佢相係我覺得假如起到底,個老細話冤枉,可能仲會曲線幫佢宣傳
講出黎只係想大家注意下好多扮黃呃生意

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

連鋪頭都唔知乜7都無 影張相都咁難

咁我點知係邊間

即係邊間

最少都要比啲資料大家判斷吓

其實實有依啲仆街發國難財架啦
好難避

不過樓主你蠢左啦
你影佢相佢出黎澄清
咁佢已經係被避靠邊站啦

唔緊要架 咁即係釋出個訊息 只要佢肯扮就有生意 唔扮 就冇生意 咁即係鼓勵人地支持黃絲 你地罷買罷食都係想咁

被逼*

你睇隔離隱形眼鏡post就知幾撚多依啲仆街

2邊都得罪

其實有好多大公司扮藍呃生意

唔信

我明,但係如果純粹得一張係巴士乘客既相,又會比人屌我看圖作文
所以好難滿足所有人,我自己判斷左係咁就咁

開名屌你

對準政權 遍地開花